我一直以為條女係C，點知一除變左A

一齊左3個月
當我滿心歡喜拆禮物嘅時候
就發現原來佢一直著push up bra
得A（太平乜都摸唔到）
我當堂軟咗
好sad

應唔應該飛咗佢？

補充多句：對男人body冇興趣

又post

你條友仔雖然係煩少少，但係有時D回覆又真係幾好笑

屌到佢啲女性荷爾蒙出曬黎谷大個波

利申9up

人地夠以為你30cm 點知一除褲係3cm

遠睇係C,近望得A
I know that feel.Bro

除埋條褲多碌撚添呀

C呀，你會考都無啦

你都冇呀

下次可能要約遊水

唔老實 屌幾鑊好走人

大把女係咁
矮得得腳瘦頭細通常都aa
特別係腳瘦